經過今晚，睇得出「香港樂壇已死」係抵死。

投到出黎唔鍾意又屌話太空卡
話明我最喜愛咁又真係好多師奶妹妹鍾意姜，我自己都唔係特別好姜，咁佢多人撐有乜辦法姐
既然覺得呢個奬好廢又何必屌曬鬼

唔係香港樂壇已死
係香港已死

班香港人就係咁垃圾 又要睇要又屌
分分鐘廣東話連碟都未撚買過一隻
投個濕鳩票當正自己大爺

傻閪廣東過睇黎都冇意思
講實力冇實力講包裝冇包裝
因為佢係廣東話香港本土你就撐咁同啲小粉紅因為係中國嘅嘢就盲撐有咩分別

咁其他人d票點解唔夠佢多？
依家就係事實擺在眼前
發曬爛咋